蔣麗芸出黎做豬隊友可能係政府計謀

特登係呢個時間激怒義士，等佢地作出無謂既攻擊
政府想搵個人做小丑改變民意 唔好中計

[團結]一個動作減中共資金來源

想一齊打爆中國銀行就入黎啦
唔上熱門就會失敗
快d入黎睇下推下

定係試水溫

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

但民賤聯極速切割

呢把刀係文宣用既

如果係曾鈺成出黎講我會信係計謀
但蔣大小姐

另外再推一推，派下街坊

學返三毛啲技倆，民建聯想割席，我哋就搞文宣支持蔣麗芸去批鬥返班友出賣自己友利益

試水溫